前面個阿嬋地鐵剪指甲...

蝗樣

頭先本來企佢隔離果個人九秒九彈開

有冇屌柒佢

影完唔屌有咩用

淨係放上黎share呢張相
無當面同佢提早開年 咁有咩意思

一陣腳甲都剪埋

嘜咁就影相放上網？下次我影返你地霸關愛座👏🏻